{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009794",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "차이몬스터"
    },
    "text": "チャイモンスターは、ソウル特別市恩平区仏光川キル334に位置しています。 ここは高品質の中華料理と食事を気軽に楽しめる空間です。 すべての料理は注文と同時に調理され、少し時間がかかる場合がありますが、その待ちの終わりには幸せが増します。 オーナーシェフが作る一品料理は、味わう方を幸せにしてくれます。 また、チャイモンスターでは無料Wi-Fi利用と携帯電話の高速充電サービスも提供されます。 店内では無料Wi-Fiが使用でき、携帯電話の充電も可能です。 団体予約をされる場合、電話で予約ができ、大きな部屋で集まりを行うことができます。 酒類メニューも豊富にご用意しております。 様々な酒類とともにチャイモンスターの一品料理を楽しむことができ、様々な中華酒も備えられています。 チャイモンスターは大切な人と楽しい時間を一緒に過ごせる場所です。 様々なサービスと一品料理、すっきりとした雰囲気でお客様をお迎えします。 チャイモンスターは地下鉄6号線のセジョル駅の2番出口から徒歩374m離れたところに位置しています。 また、バスでもアクセスでき、臥山橋停留所も利用できます。 停車バスとしては恩平08-1、恩平08-2、571、753、N73、7018、7021、7728、7730、7611があります。店舗の営業時間は月曜日から土曜日まで11:30から22:00までで、店舗整備時間は午後3時から5時までです。 メニューには洋張皮、18,000ウォン/酢豚、16,000ウォン/ちゃんぽんスープ、15,000ウォン/唐辛子ジャプチェ、16,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャイモンスターはどこに位置していますか？",
            "answer": "チャイモンスターはソウル特別市恩平区仏光川キル334に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "チャイモンスターでは高品質の中華料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "注文した料理はどのように調理されますか？",
            "answer": "チャイモンスターでは注文と同時に料理が調理されます。"
        },
        {
            "question": "チャイモンスターではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "チャイモンスターでは無料Wi-Fi利用と携帯電話の高速充電サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チャイモンスターでは団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、チャイモンスターでは団体予約が可能で、大きな部屋で集まりを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "チャイモンスターではどのような酒類が提供されていますか？",
            "answer": "チャイモンスターでは様々な酒類と中華酒が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チャイモンスターはどのような場所ですか？",
            "answer": "チャイモンスターは大切な人と楽しい時間を過ごせる場所で、すっきりとした雰囲気でお客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "チャイモンスターへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "チャイモンスターは地下鉄6号線のセジョル駅の2番出口から徒歩374m離れた場所に位置しています。また、バスの臥山橋停留所も利用できます。"
        },
        {
            "question": "チャイモンスターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チャイモンスターの営業時間は月曜日から土曜日まで11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チャイモンスターのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "チャイモンスターのメニューには洋張皮、酢豚、ちゃんぽんスープ、唐辛子ジャプチェなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 473
    }
}